一人一個去美國當兵既方法

屌你

冇方法

飛去識返個美國靚女,填表,done

下世投胎去美國